韓國瑜透露念放牛班原因：看女生小腿成績一落千丈

2020-01-05 16:18聯合報 記者劉宛琳／即時報導

國民黨總統候選人韓國瑜今回防新北，結束中和掃街後回到板橋造勢。韓國瑜致詞時開玩笑說，他以前就就讀海山國中最好的一班，但當時正好前面坐一個女孩子，他每天都盯著她又白又漂亮的小腿，結果成績一落千丈，從最好一班被調到放牛班，幽默發言笑翻全場。

痴撚線

我諗人人都試過望靚女女同學

基佬

吹水變態牛屎佬

死基佬丫

幻想男同學係女仔

我今朝睇到呢單新聞覺得佢真心痴線唔係扮

條友博屌出位吸引傳媒報導

睇主post已經覺得好痴線，點知個反轉仲痴線

佢真係好撚低俗

點只成績一落千丈
連智商都一落千丈

每班仲有1，2個女神

支共搵埋D人係咁上下LEVEL

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

但而家留轉頭睇會屌 咁都叫女神

睇錯以為佢有個咁punk既髮型

屌
成個post都好痴線

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

屌

CLS

佢係男女不分定係GAY

講果個又痴線,特登去相簿搵又痴線,仲要俾人發現無女仔

又變態又講大話又ＧＡＹ

話題撚政治家 造勢造到連登都有佢咪再po啦

正太控

低能瑜

痴線佬

可能係佢眼中啲仔就好似d女咁

韓國瑜支持同志

如果佢咁都選到
就證明台灣人真係無得救

原來係腳膠

柒咗咁多次都仲係要柒落去

佢真係黐線

智商未高過，邊有得一落？

台灣人不嬲都話你想知你祖宗十八代家族同自己人生歷史
去選舉完一次夠你寫本回憶錄

男校無得睇

佢醜啲定係何妖醜啲

下 佢全男班
睇偽娘？

求下台灣人唔好畀佢選到

this is

真心唔明，話𥄫女本身已經唔應該係一個總統候選人應該有嘅言論，咁有人話佢幽默，佢又冇即場話佢真係講笑，結果有人發現佢全班男同學，咁即係公然講大話撚鳩選民，呢啲人都有人支持，不得不承認廢老真係世界最大毒瘤之一。
就算我當佢真係仲用講笑來繼續兜，假如呢啲人選到，一出國際代表台灣發言真係俾人睇唔起。

佢就係sell庶民形像嘛雖然佢好撚有錢無賴係賣點黎

條友經常講呢啲低俗野 咁都咁多支持者

韓國瑜講過最開心嘅日子係以前喝酒，聊天，唱歌，打屁

王小姐唔通都係個boy

CLS 咁都做到候選人

吹水勁到

笑撚死

連登仔點解會唔鐘意佢
把口又臭 個人又醜又賤
同連登仔幾似

腦魔韓國瑜

大白腿

選中呢條友做總統 台灣滅亡都似

gay

死變態當有趣 肯定唔止小腿啦 信嗰個都白痴

你信佢？韓國瑜出名9乜，信一成都比多佢

This is gay

以為搞笑
點知俾人恥笑

佢真係on9個喎, 唔係扮

全男校但看女生小腿

百貨應百客

直程係騙子

連呢d 都可以鳩up, 你地台灣人諗下佢既誠信啦

大個左 審美唔同左
細個齋樣 大個睇埋胸 再大d睇背脊
利申柒頭 連當年女神1/10都無 無資格話人

中天唔係紅媒嚟咩

諗起n年前個gatsby 廣告

蝴蝶🦋

真
不推文

忍唔住笑出黎

做左總統就唔止睇了

咁都要呃人條吹水佬

GAYYYYYYYYYYY

當選之後：
同中國國事交流
但因為會談地點為天上人間
自己顧著享受服務
一不小心就簽下放棄台灣一切權利嘅協議書

唔知到時班人仲笑唔笑得出

啲韓粉多到...

我估係中天之前出嘅, 咁發大財講完有人記得呢度有出過班級相, 想睇下邊條女, 點知發現全男班

曝光率同政客民望係成正比 即使係醜聞都係
成日取笑呢d小丑只會令佢支持者覺得被迫害 立場更堅定
同令關鍵中間派覺得笑佢個邊更似壞人
應該冷處理

偷看同學陽具才當得成高雄市長

想知台仔點睇

正常都會有 但拉票時點會講呢d野

咁唔睇下點知對小腿有幾靚?